唉 今日老婆叫我煲定飯等佢帶餸返嚟，結果我唔記得煲...

而家佢嬲爆爆噉

柒頭

你啲男權主義去撚晒邊呀垃圾？選你把撚呀？

你老婆又係結衣呀？

同平匡先生一樣做多D家務LA~

買taco咪唔洗搞咁多嘢囉

垃圾

前排仲要收到大信封話過埋年就要我走

比d火黎
返去屌柒佢，炒佢老母

唉唷唷雙失侵

借你個女黎屌下ok?

幾廿歲人就咪咁多幻想啦

你醒吓啦你無老婆架

你得女朋友友架咋

一齊做ceo囉